持搶魔警，午飯時間中環鬧市無差別槍擊市民

HK Terrorist Police shooting innocent workers during Lunch Hour in CBD

Credit: Studio Incendo

推上國際戰線

Hi

push

推

見人就射
啲狗癲到team kill 都唔理

鬼婆OL一樣中椒

柒婆: 香港好安全

睇嚟D克警好想D外資即刻走咁

以前D狗周街射燈柱
而家周街射人

推爆佢

真... 港共講一套做一套
外國人有眼睇到架

Tweet ed

有片，like&rt

Studio Incendo Twitter 有片
請retweet

I guess someone throw a CocaCola can at them. They revenge by shooting...

tg見

twitter 任務

小心比五毛fc話我地誇大...

推 周庭twitter已post

仆街冚家鏟
只有死全家呢個結局

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

好癲喎

Source?????

PUSH

Let me see if I can find it.... from video...

成個topic 同內容全部事實

當正自己玩真人版CS+GTA

tweet!

Throwing a CocaCola can and then revenged by shooting?

Sooner will be littering and revenge by killing then

推 依啲先係恐怖分子

Guess

有無得download條片放ig

throw a Coca so you shoot? on9?

done

痴撚線

開槍成癮

Retweet

Time 13:18:40

Twitter

你估佢開槍前有冇問過你藍定黃先射？

國際金融中心?
中環等於Wall street, 如果同樣美國咁樣做, 股市會唔會受影響

香港重係好硬淨, 所以香港股樓都係世界第一, 永遠龍市

You guess

開槍丫！夠膽就開槍，五百萬不是夢

Push

w

Block. Guess? I guess you are the 50 cent

721
811
831
101
1111

tui

Show Blocked User - StayFocused

i guess he is on99

呢個tweet 成日copy人地既source 又唔比credit

睇到好撚嬲。
仆你個街，啲途人喺條條斜路跑，好易搞到人踩人架。
仲好意思話維持治安。

當年劉華套風暴結尾成班警察中環捉賊駁火

而家掉返轉 追殺市民

做Twitter任喇手足

Twitter 行動！

中環幾時遊行到。

正 催淚彈上晒寫字樓

tweettttt

retweet with comment可以用

收到

中環啲鬼婆OL通常都好撚正 但通常都好少同亞洲男人一齊

就算老咗嘅都唔會同啲後生嘅香港男仔一齊

班狗當自己打 CS

片 link

Done

ppppp

Retweet左

睇緊post既你都快d retweet

retweet+like

PUSH!!!

推，CLS

Pish

以後成班人食晏都要困喺office食飯盒
外藉高層都無計傾

Cls

guess 你老母唱咩P牌仔，咩source 都無，你話掉隻豬出黎都得嫁啦。同埋咁就要開槍？你真係傻撚左

哩個推爆

d黑警以為自己打緊機
痴撚線

呢個真

冇出去嘅黎rt like comment

咁邊個買飯盒

恒指好大部份係中資股，淨係喺大陸有生意
香港陸沈恒指都未必跌到一半

唔好打飛機啦,同啲外資講立咗國安法就無人搞事就得

佢咁講
者係有一個人掉一個膠樽
成條街既人都可以殺晒

幾邪惡先講得出

Tweet
香港已淪陷為新疆, 全球撤資

Twitter任 做野

得班公屋撐警廢老先會信

是鳩旦打句英文就當自己香港人

林鄭嘅所謂國際金融中心。

wild guess

同埋revenge? 依家係執法者，亂9咁使用武力。仲要扮撚曬野打英文，好撚嘔心呀P 牌仔

屠殺演習

持槍魔警

單機啦你

I guess they took cocaine before shooting...

恐怖分子又襲擊市民

推到上月球

被質疑唔係外賣仔嘅外賣仔

I believe that you are wu mao

第一張fake 圖就算啦

人哋又無話approve黑警
guess可以解speculate
碌水樽係其他post都有講
連登仔對自己人就最兇狠

層主句野好中野，又無話黑警岩

你地班友起晒剛做咩
未搞清楚就亂屌人又屈毛

成身裝備驚可樂

對比呀魔警劇照未睇過呀?

好嬲好嬲，但要返工

pppp

第一張係jaja輝劇照

i guess you are on99 too

guess
不如guess有人扔手榴彈

層主幾時有話岩?
連登仔唔識英文
又易比5毛情緒勒索

13:18:40
自己睇啦

Since I could not find the link and get back that part of video in the meantime, I withdraw the post # 36 for now.

評頭品足post?

Twitter 可以用呢個

FB, IG, etc 可以用呢個

又唔係講手足

中環鬼婆係正吖嘛

有啲40幾歲嘅milf 大大對奶仲正 （G cup)

I agree with you

係中上環次次都搞到班狗射班返工既港豬

13:18:40
a bottle of drink rolling on the floor

佢哋ig

睇咗10次都搵唔到係邊度飛出黎
然後班黑警就亂鳩咁射

連登仔快d黎解任

一樣
屌
跌鳩罐可樂就開槍

人地都無話俾人扔可樂所以亂開槍係岩
你地成班就起哂鋼屌人屈毛
連登真係仲衰過以前

點解你個ac開咗成年重係p牌

推！

收皮啦講廢話

幫條友講野個幾個全部都p牌狗黎

等睇話相當克制 最低武力

齊齊推上國際

咁佢講出黎咩用意
你話佢無話就無話當人on9
連登係衰過以前，不過係多得你呢d垃圾

鬼婆ol對香港冇貢獻？隨時大撚過你啦戇鳩

正一食屎狗黎

講個因由
都可以理解成幫警甴開脫
連登仔咁高智慧 真係好難溝通
要block咪block飽佢 wfc

多得你地呢d垃圾係到扼殺討論
三句唔埋又5毛又狗又PR公司
就黎連登既5毛同狗仲多過其他會員

再一次鬧市開槍平射香港人
64不遠矣
香港獨立 唯一出路

當佢地做咩都冇後果
重有啲咩做唔出

唔好咁啦蘋果live的確見到有樽野好慢咁碌過去
只不過係班狗high撚大咗

我點知我上年6月定唔知7月開

你老母

屌你老母，黑狗

唔講以為成龍大哥拍緊警匪片

Done lah

可以share佢地IG個post

retweet

fuck off chinkoid you digust me

專登走去剪

癲狗

由今朝到今晚 同軍政戒嚴有乜分別

直接民間宣佈戒嚴啦
周圍都係popo

好嬲,落街食黃店先

畫面靚曬
核彈黎，推爆去！

你今日retweet咗未

多謝師兄
勁推

P

Guess it's not nescessary to guess their motive of shooting especially you have no evidence backing
Guess you are just meaningless and pointless
Btw, guess 你老母

諗起太古站嗰幕

，

You guys are just being way too sensitive

事實係有人唔小心跌咗枝嘢飲 由斜坡碌咗落去 咁岩碌中佢附近 之後就開槍

Push to Trump Trump

已tweet

一早有證據咪post 出黎
Guess 麥春
D 人話緊你表達有問題呀
Way too sensitive lol

Good guys without guns
Bad guys with guns

公起公起

佢哋兩條友嚟
扯貓尾
唔駛理

所以咪叫記者停直播
個長官見記者仲直播緊
即刻拉番條友走

屌鳩你哋最叻屈毛呀
扯貓尾

Sogo1分鐘後有5星蛋

Push.

撤資未

要教長者玩Twitter

Ig Facebook like幾萬

Twitter 得幾千

唔健康

up

三毛黎，講野係廢啲

戇尻，跌咗枝野就射

五毛傳統技倆

pish

上Twitter

I found my link.

24:31 popo say: "..... sb. throwing.."
24:43 shot fired, chaos afterward
24:53 popo say: "..... sb. throwing..."
24:56 popo yelled: " shot would not be fired if there was nobody throwing..."
25:24 popo recap: "....someone threw water bottle, can of coca cola thrown at police,.... attacked..."

Hope it helps.

24:31 popo say: "..... sb. throwing.."
24:43 shot fired, chaos afterward
24:53 popo say: "..... sb. throwing..."
24:56 popo yelled: " shot would not be fired if there was nobody throwing..."
25:24 popo recap: "....someone threw water bottle, can of coca cola at police,.... attacked..."

Hope it helps.

24:31 popo say: "..... sb. throwing.."
24:43 shot fired, chaos afterward
24:53 popo say: "..... sb. throwing..."
24:56 popo yelled: " shot would not be fired if there was nobody throwing..."
25:24 popo recap: "....someone threw water bottle, can of coca cola thrown at police,.... attacked..."

Hope it helps.
0
0

使用條款及免責聲明私隱政策
Copyright © 2020 LIHKG. All Rights Reserved.

You are right !

24:56 popo yelled: " shot would not be fired if there was nobody throwing..."
25:24 popo recap: "....someone threw water bottle, can of coca cola thrown at police,.... attacked..."

Hope it helps.

24:31 popo say: "..... sb. throwing.."
24:43 shot fired, chaos afterward
24:53 popo say: "..... sb. throwing..."
24:56 popo yelled: " shot would not be fired if there was nobody throwing..."
25:24 popo recap: "....someone threw water bottle, can of coca cola thrown at police,.... attacked..."

Hope it helps.

0

使用條款及免責聲明私隱政策
Copyright © 2020 LIHKG. All Rights Reserved.

Thanks I found my link too.

24:31 popo say: "..... sb. throwing.."
24:43 shot fired, chaos afterward
24:53 popo say: "..... sb. throwing..."
24:56 popo yelled: " shot would not be fired if there was nobody throwing..."
25:24 popo recap: "....someone threw water bottle, can of coca cola thrown at police,.... attacked..."